痴撚線 卡努真係要ban 成版yoyo

屌你老母

屌佢老母

好波

Ban未